Sony電視機保養使唔使原廠電視架

諗住買Sony X9500G 行貨
好似保養包三年
掛牆原廠電時間好似要成千蚊
不過NB電視架就百幾蚊就得
想問聲呢sony電視機保養
大家有冇試過係咪一定要原廠掛牆電視架個電視先有得保養？
定係保養嗰時我將個電視機掛番落嚟就得

我凶宅買
佢話上牆唔跟sony買架 落牆拎去整要收錢
整完上牆又要收多次

電視無咩機會壞
我部sony都唔跟原廠掛牆
原牆個隻無咁好用

唔好講笑，我話55s8500d 3年壞左2次，好左用原廠架